感謝和理非～勇武開花了準備

做嘢啦各位手足

地點唔講啦做嘢做嘢做嘢

感謝和理非
勇武隊伍們出發了

tst 狗力多撚到

tst大包圍我地和理非？

和理非大家慢慢行～照顧身邊老幼

18區 邊度都得啦
再勇啲既去救果啲被禁錮既手足都得

勇武歸位了
利申有team準備出發

狗宿 睇到你班狗仔女開開心心家庭日

祝武運昌隆

來啦來啦各位兄弟

速龍係tst

唔想知

知唔知道咩叫靜雞雞

yes

喊出來 朗豪坊gp左咁多人
自己人定大陸人

18區 區區開花

班狗想包圍和理非手足們

完全唔想知
拉

靜靜地喇

今日全民和理非呀
勇武都可以變和理非
正如1118和理非都可以變勇武
Be water

tst 射胡椒球 屌你老母

靜啦

LM

漆咸道南 向尖沙咀方向
山林道
覺士道向理工方向
已封

手足留意

Pish

萬事小心

小心安全

樓主on9仔嚟，靜啦屌

小心.... 盡在不言中

靜靜雞贏 勇武加油

樓主係黑警

你咪累鳩死人

拉

開花good

拉
做緊野88

各位mon po狗
闔家平安

4點ja

靜

淨土行動2019

靜靜地贏唔得既

冷氣軍士收皮啦

熱門？

孫中山搞革命嗰陣都唔會公告天下幾時有行動啦

Good afternoon sir

樓主係度講呢啲唔驚俾左膠話你係呀蛇咩

樓主似鬼

勇武萬歲

即係其他地方冇乜狗

係咪都擺勇武上枱
自己就咬住花生
最L憎

pull

push 手足小心

和理非cover

加油 推

靜靜哋贏啦 無人想知

靜
靜
雞

#自行判斷

懷疑現場有人面辨識系統 請大家保護好自己

靜靜雞贏呀

茂名已經光復,HK幾時先得?

樓主擾敵姐

收皮啦
俾monpo狗知啦

要小心，警犬包圍網好勁

#尖沙咀
#尖東
#紅磡
1548
🔴尖東所有天橋已被狗佔據

💦水炮位置
2號：深水埗狗屋
3號：政總

🐶小心以下地方有狗隻出沒🐶
-政府建築物
-尖沙咀天星碼頭
-廣東道、中間道
-尖東百周年公園、噴水池一帶
-尖東麼地道巴士站
-九龍公園
-中港城
-紅磡碼頭
-紅磡黨鐵站

歷史博物館一帶小心

Tst太多狗 分區開花

1640 #尖沙咀 梳士巴利道/彌敦道
防暴上gear

勿忘pacific bar!!

尖沙咀滿晒警曱，
不宜硬碰
有個別位拎左警棍，和噴椒挑釁市民

射tg了

神獸 靜靜雞

冷氣軍師又開post

食屎

快啲
推推推推推推推推推推推推推推推

Tst重兵 和理非頂

過緊黎救大家

推

各位大師兄歸位吧

支持

黑畜牲黑警，咁早亂放TG,手足們，小心些

俾人圍緊 勇武散啦屌 海邊冇得走

大部分曱甴係tst

狗宿舍...